dry咗一段長時間之後，其實個交友觀真係會唔同哂

是咁的，兩年半前就帽事既，中學/人生初戀兩年情就咁就冇咗。

失去過初戀既人都知道，被初戀飛，係有幾咁hurt。我都唔例外，我為咗逃避現實，決定走咗去外國讀書，而且係一個好少香港人既地方，英文唔係first or second language 既地方。咁好理所當然既，就冇乜識到新既香港朋友啦，又更加冇可能可以用世上最好既治療-揾個新一任。可能你會話，外國大把靚女/仔啦，但對於我，好似港女比較啱食d（賤骨頭）。

就係咁過咗兩年半，屋企由中學時期唔比我拍拖去到依家得閒就會串我兩句「喂點解你咁多朋友都有拖拍係你冇架」，由一路仲好鐘意那個同我上咗一大堂既佢去到依家開始願意接受下新既人，開始去用依前覺得on99既交友apps或者冇啦啦會去ig inbox msg講hi，真係好似有d驚自己以後會冇人揀。

就去到前幾日，冇啦啦有個新ig account hi我話想同我交個朋友，傾傾下佢居然話佢係同我同年同月同日出世，同我前址住得勁近，個人睇個剩餘既2張相覺得幾靚女有氣質同social但係同我講係new to ig，而且睇我相就對我有好感，醒目既你都覺得，分明一係就係有連登師兄姐又開新account玩9我地或者有自己朋友開黎同你玩啦。
我就第一時間去咗查呢個人，結果發現，首先佢ig個名係假既，但係中文名係真既，真係係野山大學讀緊書，但係就有個真既ig account，但係真人事主依家就去咗x change，而個個同我傾計既人就係香港，仲約我出街。
比番以前既我一定玩9番佢或者唔再理呢個人，但依家既我，反而繼續同佢傾計，冇說穿佢，間唔中仲會同我講下淫計 個感覺就好似以前拍拖咁，不過就你知佢係假既，好多野都唔會講真或者唔會比佢。

我遲啲去青山探你

點解

想要真個條女ig

GAYPOST

Lm

Inbox我

個假人可能真係仔

想睇ig

啱啱先發現連登係冇得inbox